前線做野，和理非分擔!

前線做野野，和理非可以無限幫手!
和理非遊行完唔係返屋企睇直播，系有好多事情可以做，可以自己捻。
例如，警察周圍抄牌搜身，和理非無事無勿者，就可以比佢地搜，比佢地抄，盡量系無責任既情況下增加狗既工作量，佢地就唔能夠有效針對前線既人，例如特登去熱門既查牌搜身點行下。
記住，同時需要保障自己!